邊間英國網上銀行唔洗排隊排咁耐？

有冇介紹？

網上銀行排咩隊
大路都係BARCLAYS, LLOYDS
LLOYDS易D

Sorry
我講緊revolut bank
依啲十九匯錢銀行

佢都未開通香港註冊！排隊係水鳩你

咁咪一係搞離岸戶口
一係去到用匯豐禁錢？好貴手續費囉？

最簡單方法。hsbc one account,出埋張debit card

喺香港櫃員機開通海外提款功能。你有嘅外幣就可以喺當地hsbc atm機提款免手續費

TransferWise有出debit card，可以當普通網上銀行咁玩
不過我淨係用Monzo，呢張純粹好奇玩下

補充：TransferWise張卡香港冇得申請

如果喺英國消費，我自己當初用香港Citi嘅global wallet預先兌換成英鎊 + enable海外提款功能

可以直隊香港atm card攞磅
洗唔洗手續費

我用緊Starling，一間無實體噶電子銀行，用APP就可以申請，唔使排隊即批，張卡直接寄過嚟，如果淨係要申請張debit噶話可以體下：

Citi唔收，因為你真係攞緊英鎊，不過英國部分ATM額外收手續費

咁可以到時試試
而加成疊磅係手都唔知做乜
人唔係英國所有銀行都開唔到

似乎最簡單快捷

Revolut UK撚洗排隊
用 app 開 ja wor

citi 都得啦

係英國有咩需要用現金 是但拎一次,有少少旁身咪算
其他直接比卡咪算

小店未必有得碌卡

咁即係可以用住Transferwise過去頂到租到屋有地址申請正式銀行戶口？短期內都係要用黎Shopping.，租車，Airbnb / Hotel 等

用 transferwise 射錢去 local bank 啦... TW service charge 好甘

撘單問。。。Tradefrist /TradeWise (?)
果d算唔算online bank??

好顛
唔經人手做既process 反而要手續費

唔會，就算市集嘅攤檔仔都有得碌，我嚟到咁耐都只係用咗幾次cash

有啲鋪頭仔或者餐廳，會要求用卡嘅話最少要消費幾多（通常都係最少幾鎊至十鎊左右）

上年開左
用TRANSFERWISE 射錢過去
如果大額就都係用返咩CITI 啊咩IB 換錢啊個啲